做左兩年酒吧/Clubbing你問我答

如題

屋企廚房幾大

公屋size

食左幾多條女

記熟啲譜未？

兩年幾加埋應該過百

咩譜唔太明

對耳聽力得返幾多??

Sor 以為你做調酒

無驗唔知

我識少少不過唔多

返工返幾點至幾點？

做pm果陣就一路玩，好自由，
做酒吧侍應就一般9-5

有冇見過毒撚落club 點情況

同個實q岩唔岩傾，是咪黑人？

有冇執屍

做侍應都食女過百？
收工搵一樓一？

有呀，多數拎住杯嘢企係吧頭女

岩傾，大多都幾幽默幾好笑

冇執過唔識既屍

點解唔執?

我未做侍應係做pm,陪啲客玩

有啲女關系太複雜，怕有手尾

咁一定識落好多豬朋狗友
其實好唔好搵？

女仔叫mocktail會唔會比人笑 同埋是咪通常都好難飲？